[突發] NASA於火星發現有機物質

ORGANIC MATTER FOUND ON MARS, NASA REVEALS IN MAJOR ANNOUNCEMENT

咁聽日仲返唔返工好

返一至五既可以放假

咩organic substance 知唔知？

有gay物

火星人：仆街，尋晚貪方便痾左篤尿唔記得洗返走

咁又點

可能係屎

其實有又點？對世界有咩影響？

其實係有⋯

再縮窄啲，對臭港有咩影響

個影響最起碼大過你嘅存在

請對題

其實有又點？對世界有咩影響？

可唔可以將十三億中國人移民火星， 咁地球就有救

老雞依家讀埋astronomy

起碼比你有用

人地講更對地球有咩影響呀

時事台黎，走先

香港人考慮移民火星既因素…

火星上是否部部電視機都長開播住TVB